const questionsData = {
    1: {
        Answer: 1,
        Choice1: 'Iron Man',
        Choice2: 'Thor',
        Choice3: 'Captain America',
        Choice4: 'Hulk',
        Question: 'Apa nama tokoh dalam film "Avengers: Endgame" yang mengorbankan dirinya untuk menyelamatkan dunia'
    },
    2: {
        Answer: 3,
        Choice1: 'Charlotte Brontë',
        Choice2: 'Emily Brontë',
        Choice3: 'Jane Austen',
        Choice4: 'Virginia Woolf',
        Question: 'Mengapa programmer jarang berolahraga?'
    },
    3: {
        Answer: 4,
        Choice1: 'Saturnus',
        Choice2: 'Mars',
        Choice3: 'Venus',
        Choice4: 'Jupiter',
        Question: 'Apa nama planet terbesar dalam Tata Surya?'
    },
    4: {
        Answer: 4,
        Choice1: 'Karena mereka selalu "key" lupa.',
        Choice2: 'Mereka kehilangan "note" saat belajar.',
        Choice3: 'Karena mereka tidak punya "soul".',
        Choice4: 'Karena mereka lebih suka "bit" daripada "beat".',
        Question: 'Kenapa AI tidak bisa memainkan musik di piano?'
    },
    5: {
        Answer: 2,
        Choice1: 'Thomas Edison',
        Choice2: 'Alexander Graham Bell',
        Choice3: 'Nikola Tesla',
        Choice4: 'Guglielmo Marconi',
        Question: 'Siapakah penemu telepon?'
    },
    6: {
        Answer: 1,
        Choice1: 'Au',
        Choice2: 'Ag',
        Choice3: 'Fe',
        Choice4: 'Hg',
        Question: 'Apa yang menjadi simbol kimia untuk emas?'
    },
    7: {
        Answer: 4,
        Choice1: 'We Will Rock You',
        Choice2: 'Under Pressure',
        Choice3: 'Another One Bites the Dust',
        Choice4: 'Bohemian Rhapsody',
        Question: 'Apa judul lagu terkenal dari band Queen yang menjadi tema film "Bohemian Rhapsody"?'
    },
    8: {
        Answer: 3,
        Choice1: 'Joe Biden',
        Choice2: 'George W. Bush',
        Choice3: 'Barack Obama',
        Choice4: 'Donald Trump',
        Question: 'Siapakah presiden Amerika Serikat ke-44?'
    },
    9: {
        Answer: 2,
        Choice1: 'Poseidon',
        Choice2: 'Zeus',
        Choice3: 'Apollo',
        Choice4: 'Hermes',
        Question: 'Dalam mitologi Yunani, dewa petir disebut sebagai?'
    },
    10: {
        Answer: 2,
        Choice1: 'Rio de Janeiro',
        Choice2: 'Brasília',
        Choice3: 'São Paulo',
        Choice4: 'Salvador',
        Question: 'Apa yang menjadi ibu kota negara Brasil?'
    },
    11: {
        Answer: 3,
        Choice1: 'Bologna',
        Choice2: 'Milan',
        Choice3: 'Venice',
        Choice4: 'Roma',
        Question: 'Apa nama kota di Italia yang ada di gambar ini?'
    },
    12: {
        Answer: 4,
        Choice1: 'BRI Liga 1',
        Choice2: 'Premier League',
        Choice3: 'Sunday League',
        Choice4: 'Major League Soccer',
        Question: 'Di liga manakah klub bola ini bermain'
    },
    13: {
        Answer: 1,
        Choice1: 'McDonalds',
        Choice2: 'KFC',
        Choice3: 'A&W',
        Choice4: 'Crisbar',
        Question: 'Penyedia ayam goreng manakah ini?'
    },
    14: {
        Answer: 3,
        Choice1: 'Kucing sedang mengirim email penting',
        Choice2: 'Kucing sedang mencoba menjadi hacker',
        Choice3: 'Kucing sedang mengejar tikus digital',
        Choice4: 'Kucing sedang memesan makanan online',
        Question: 'Gambar berikut ini menggambarkan apa?'
    },
    15: {
        Answer: 1,
        Choice1: 'Amerika',
        Choice2: 'Italia',
        Choice3: 'Jatinangor',
        Choice4: 'Prancis',
        Question: 'Dari manakah asal restoran tersebut?'
    }
};

export default questionsData;
